Company Law 書

有冇人有Vanessa Stott, Hong Kong Company Law (15th ed) 可以賣比我價錢可議，唔想買一手真係好L貴